分區搞藍店唔係長久之計

而家搞得成又冇乜損失
只係因為呢個行動啱啱開始冇耐
警犬未適應呢種情況所以行動效率低
到大家以為呢套行得通而變成長期行動嘅時候
啲狗同時都會catch up
圍捕嘅效率會逐漸提升
令到行動嘅成本越嚟越大
仲未計可能連帶嘅潛在問題(搶劫/縱火/誤傷/etc.)
上面呢啲問題有機會帶嚟負面影響
實在唔建議手足一直堅持行呢條路

唔係話做藍店冇後果
但都要分析返邊種行動效用大/對我哋有利
圍狗屋/和你塞機場/港島遊行等方法都經歷過幾個階段
引起關注>政府回應>警方部署升級>效用減小
個人認為係時候諗定下一個方向
歡迎各位發表看法

唔係長久之計但而家只係玩咗一兩日你又衝出嚟講？

因為未有下一步構思
我哋要有隨時轉變嘅心理準備

你唔趕走佢...佢繼續賺錢買子彈射9你
佢走左,多間黃既幫手唔好?

唔係要叫停手足
只係希望大家發現裝修效用變細嘅時候就要轉plan

美心咁撚疊水佢都未驚你幫佢驚？
不過我提意等佢整返好再爆會傷d，同埋重點爆政府野
但係美心一定要收皮

我擔心嘅係你未趕走佢嗰陣
黑警已經有辦法對付手足
因為打藍店而損失一班手足
絕對唔係大家想見到嘅畫面

感覺上今日第一日爆藍鋪狗鐵爆得佢地夠傷。下次可以再好d。半年內開唔弓鋪做生意

發現你都on9

第1
人多先易比人大圍捕,特別係宜家佢地係直接開槍,分散左反而就變睇運氣
而且,最重要係,唔可以比警力集中倒

d狗成堆響彌敦道橫排清場,係人都走,點會咁易留低比你啦

小隊各自開花,如果得幾隻狗,隨時反圍佢地

正如,be water一開始,佢地根本解決唔倒游擊,所以只可以入tg group,做鬼尾隨跟蹤第日再拉

第2
如果扑藍店無用,荃灣麻雀館點解要貼通告? 佢地唔止怕你罷,更怕連自己人生意都做唔倒呀

宜家係要同佢地講清楚,出賣香港人既公司,我地唔歡迎佢

推一推

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

美心優品維穩大軍真係好驚俾香港人收皮
因為就算示威，佢仲可以日日繼續吸香港人血，吸飽再去打番香港人
但一俾人裝修，最少休業1-2禮拜無得做生意

維穩大軍呢兩日瘋狂叫停所有勇武裝修活動
想叫香港人唔好再攪佢地
做得共匪爪牙預左俾人攪
你地越叫唔好攪只會越引人注意
最後更加集中攪你兩間共匪爪牙

都係冇人理
睇嚟以後唔使再喺呢度出正經po

我驚
幾日後就會有畜龍7人車係美心出面埋伏突擊大屠殺

難聽啲講句
有時真係要中咗伏先知衰
機場唔中咁多次伏都真係停唔到

講左一百次支持黃店咪得
根本唔夠人搞晒d 藍店 同埋唔需要
唔好以為自己真係無敵啦
人會攰架
仲要咁多係學生
間間連鎖搞得邊間
搞福建360咪算